丈夫入獄4個月！人妻房間挖到「隱藏光碟」 打開驚見悲劇2團肉

新北市一名鄭姓人妻與江姓丈夫結婚多年，婚姻原本很幸福美滿，但丈夫卻與一名40多歲楊姓女子偷情，直到江男2017年因案件入獄服刑，她整理房間時找到一個性愛光碟，她才發現老公有婚外情的事實，氣得她怒告楊女通姦。基隆地院日前判處楊女3個月徒刑、得易科罰金9萬元，全案仍可上訴。

根據判決書表示，楊女明知道江男已經結婚有老婆，但2017年2月底仍趁鄭女不在淡水住處時，接受江男邀請一起去家中上床激戰，而且兩人還拍攝了性愛影片。不料江男2017年6月初因案入監服刑，鄭女替打掃房間時意外發現性愛影片，看著片中的男主角竟是自己心愛的丈夫，她氣得怒告江、楊2人通姦。

基隆地院法官日前審理時認為，楊女坦承確實有與江男偷情，加上還有一片性愛光碟可稽，可以見得楊女犯罪事實明確，考量到楊女已經與鄭女達成和解，酌審後依妨害家庭罪嫌，判處楊女3個月有期徒刑，得易科罰金9萬元，全案仍可上訴；至於江男則獲得鄭女撤告。

屌你老味又係美國佬